強國生育率統計數字埋唔到數所以唔再公佈

舊年衛計委宣佈2016年生育率1.6%, 但有好事之徒用中國國家統計局統計年報提供既數字計算實際只有1.05%
今年衛計委宣佈2016年生育率1.7%, 國家統計局統計年報唔再提供數據比你地去計

[url]
[/url]

唔怪得之前有人話支那根本冇13億人

唔通真係好似俄佬咁講強國其實得五億人口

人少d唔係仲好咩

冇人點做世界工廠同KEEP住國十三億市場既本錢

根本中共自己都計唔清條數
個戶口政策俾支那人玩到出神入化

D數由村鎮開始已經造假
邊可能準

吹大人數以前會同中央拎多到資源?

全球人口第一可以拎光環

如果佢個gdp係除13億人就係發展中國家，除5億就係已發展兼超級貧富懸殊

支那城市人口加埋先2.8億